約炮之歌

大概米八才好 話有七吋我算執到
仲有啲似林峰 誰亦害怕未搶到
而賓周 要用尺度 極懷疑浮誇虛報吧
而最後 讓我苦惱決定彈鐘
但最可怕 佢仲未著番褲

你想中出請咪撚懵
還是帶套咁屌柒我 然後發現
屌閪嘅過程足一過鐘
究竟幾點先肯出野
然後我叫他來中出我
最後 佢奶兩野就算

郭富強嘅弱？

無雙譜